其實sammi咪離婚囉好閒姐有咩咁大不了？

呢個世界又無話無左邊個唔得
佢又唔係要靠許志安養
又有錢
又多fans支持
離開香港一排隨時溝個鬼佬再婚啦

唔知你真心定假膠
不如做下research查下咩叫抑鬱症先開post

佢繼續留係許志安身邊就無事？

有叫佢留低咩 係你講到件事好閒 但你又唔明創傷有幾大喎

咁有錢都抑鬱 咁窮撚要重刷
我係佢日日大洗特洗啲錢

你上網咁講就算
現實對住人咁講 都唔知會害死幾多人

現實就係咁現實
大把人打份牛工都番到好抑鬱
聽朝都要起身番工呀